用鈔票愛中國

概念來自

但更好的做法是 "用印的" 沒有筆跡問題
1.Excel編清單 想編誰 就編誰
2.Word 套表列印
3.送錢啦 ~ 撒出去 丟在地上讓大家來撿 1 RMB 一張 比廣告紙還便宜

印表機 請選用 EPSON M105 連續供墨印表機
1.防水
2.單張print 成本低於0.05 HKD
3.三萬張保固

時代革命 光復香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推1

推 2

推3

推4

推 6

自推7

自推8

幾新穎 幫推

把口號都寫上去
把黑警都寫上去
把中國共產黨的暴行都寫上去
讓大媽帶回去花

9/10

10/10